佢叫示威者唔好搞亂元朗呀

分到示威者定鄉黑搞未

無腦藍屍 話之佢死啦
第日比黑社會打唔好喊

屌佢
是非不分

死豬閪 睇清楚邊個搞邊個啦

上面係四個唔同人???? P到

唔識分

官商鄉黑警

Sheffield Hallam University

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

黑社會30萬
行得走得市民有
150萬都5對1
你有老牛我有菜刀

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

腦裝屎

裝屎起碼用到嚟施肥